［拋磚引玉］10月1之前Draft一篇宣言

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

先重溫以上標誌嘅抗爭宣言
10月1 可以宣讀一篇宣言去豐富我哋嘅宏觀論述，同埋對 民主、自由 呢啲普世價值嘅連結，闡述及強調 真雙普選

望引發討論，有錯請指證

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

616 71 721

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推吖

祈求民主與自由，萬世都不朽

Focus主線 昇華論述

光復香港

唔推對唔住新屋嶺手足

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推上國際戰線

繼續推

721 831

推唔起

幫手推啊

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

how about this?

自膠